其實「白兵」最大問題唔係佢有冇提倡白票，而係佢自稱中国人，但係又自稱本土

'We are Chinese, but not Chinese ruled by CCP' 呢啲咁嘅垃圾都講得出，
根本同李柱銘一樣停留咗喺大中華嘅舊時代。

枉為白兵日日批鬥泛民，但係其實自己一樣都係被新時代丟棄嘅理想主義者。

當新一代嘅都慢慢進化嘅時候，當黃之峰都肯錄影出席加泰集會嘅時候，呢位所謂白兵仲係都大中華。

最慘係自稱本土，但係又認做中国人。

選舉近了，日日屌人泛民「選舉近了」，自己就真係選舉近了吹捧某兩位。

作嘔。

點解咁耐以黎都冇人幫藍絲整活動文宣？

風向轉到天文台都跟唔切

無追開佢
Btw 飯民唔屌得

自命不凡的犬儒 簡稱熱狗

飯民一定要屌，但個出發點係要為香港民族嘅存亡而令到飯民肯進化（上個禮拜佢哋的確係垃圾，仍然淨係識離場），

而唔係好似呢位白兵咁，個出發點根本係為咗做低飯民，托高某兩位一樣垃圾嘅政客。

依條友根本係中共KOL100成員黎

又有咩根據

連登仔d邏輯真係勁

但得個兩位投票記錄係最乾淨喎

佢嘅出身（金融sales）真係好有可疑
撈味好重

你講緊大台良？

其實白兵咪即係熱狗同雲伯個類光譜
永續基本法同將香港建構做一個完全屬於支那但又可以有自主權嘅城邦
再加幾年前陳雲弟子中出羊子玩膠嘅美軍未來我邀請轉換為好似好有論述咁嘅佛系等美軍
最後呢班火白兵信徒其實我諗陳雲d教徒為主

咁中央政策組顧問可唔可疑
撈味重唔重？

btw之前見有人分過
熱狗陳雲呢d應該叫做本土統派

白兵係毓民個邊架

白兵無討論價值真唔需要日日提住佢

大台良。。佢講攬炒巴講得好好喎。你有無睇架？

講緊光譜
唔係派系
熱普城咪同一個光譜

大中華膠

我覺得這種人討論對佢係最大讚美，無視就最好

乖乖咁投票，然後放工。
2020年，係一樣飯民都做到嘅嘢，係一讓仍然未進化嘅議會內形式抗爭，因爲本質仍然係「一個議員返工嘅本分」。
（姑且勿論有幾個泛民連本分都做唔到）

係，其實根本黃毓民都係個派
餘毒嚟，分分鐘佢仲危險，因為好多人"師承"佢而到而家都仲留戀佢

唔知幾時開始本土派代表白乒/熱普城之流

再之前8幾9幾年幫李柱銘助選又唔講嘅？

你確認係得幾個？

佢哋係自稱 真。本土，跟住話你哋其他人係假本土
仲會自稱 真。港獨，然後話其他人僞港獨

轉個頭，突然響起「我係中國人」嘅呼叫聲

岩，仲要幫過李柱銘助選
話金融sales就可疑嘅人
咁大台良又可唔可疑呢？

初頭都正常，之後露曬底

白兵根本信唔過。
背景不明（好似是賣泰國樓的？！）
而另外戴面具果位不如除咗個面具先再講嘢～
佢哋啲言論聽來都嘥時間。

Ching 有睇攬炒巴
4:05

白票兵警眷亨碌撚：立會無撚用，快d 全部總辭

小心警眷亨健吾碌撚白票兵鬥黃

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

熱血公民鄭錦滿，又老屈連燈投建制。

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

熱血公民:望參加「初選」

［罷投］黃毓民：我不會投票！ 警告勇武派與泛民團結：條路自己揀，仆街唔好喊！

白兵真係好能屈
不敗之身

李柱銘依加嘅立場係中共做得咁過份
年輕人用適當武力保護自己都合理喎
無割過喎
李有咩問題？

樓上有幾件白兵嘅同事跳出黎護同事，笑死人

咪用本土個名呀Dllm

佢老母閪 食屎啦

同陳雲同一類人

所以我係比較傾向說仔個講法。Hong Kong is not China, Hongkongers are not Chinese.
我地從來都唔係中共甚至中國既人。我地係香港人。

咁身為香港人，我地應該要點？
相信唔使講都知啦，係咪？

雖然唔係經常同意巴打論點，都要承認巴打心水清

香港獨立，唯一出路

其實最好嘅方法就係唔好理呢啲弱智

Don’t make stupid people famous

可惜香港人始終改唔到鐘意睇人批評、諷剌嘅性格

呢種人永遠係靠屌鳩其他人出名，自己係唔會有建設

有冇source話佢自稱中國人

自己判斷

民主黨基本信念
1.香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。

2.回歸後實行一國兩制、高度自治及港人民主治港，符合香港人意願，有利於穩定與繁榮，對中國的發展起促進作用。

3.我們關心中國，作為中國人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。

4.對中國政府任何涉及或影響香港的政策，我們都會反映港人意見，爭取港人的利益得到合理的照顧。

你自己搵林忌fb, 白票兵之前接受外國媒體訪問自己講架，林忌都有出post笑過！

李叫人停止勇武阻人爬山，以及話和平大愛先會得到國際關注
分明就係有和有勇，尤其是勇武流左勁多血先引起國際對人權同濫暴既關注

人地轉哂立場你仲話人個舊立場
不如繼續鬧譚胃豬係港英餘孽

販民打手好驚白兵

卧龍陳雲
鳳雛白兵

皇上講得啱

係佢最新接受採訪既立場嚟架

最緊要搞多兩場講座搵真銀

好撚認同
之前佢d白唔白票冇追開冇點理過呢條友
明明大家都覺得呢個時勢飯民議會內做得唔夠
今日見到人po呢條友d文
寫到帶晒風向議員只要乖乖出席同乖乖投票就夠咁
痴撚線為左護cctai護得咁核突

延伸閱讀
（2019年9月1日）白兵：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

白兵咪即係5毛即係中國人
無錯wo

熱狗抗爭呢

比較接近陳雲青城派吧。
不過「華夏」論述並不利香港人建構民族身份

35+ 無用咁推兩個人出黎endorse 咁姐係點
其實唔洗跟大眾做法去講野出文 , 可以堅持番佢體制外既抗爭架

唔好呀！！你咁叫建設民主中國嗰啲 情何以堪

白兵同無神論者巴別塔係唔係同一個人黎？

熱普城幾時重組

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

等個個以為講本土 其實呢段論本土主要係講熱狗

知道所有野都有PRICE, 但唔知所有野都有VALUE既人

唔只民主黨係咁諗
整個飯民都係咁諗

理得佢出發點係乜
民建聯夠話民主建港
總之屌飯民就得

熱狗⾃以為是，⼀⼝咬定只有⾃⼰嗰套可⾏，⽤惡劣態度批⾾、嘲笑全世界，笑⼈送頭。開⼝ 埋⼝就泛粉、⿈屍、⿈衛兵、連衛兵；咁同標籤⼈熱狗有咩分別？再唔係，就將⾃⼰塑造成「被熱狗苦主」，搶佔道德⾼地做擋箭牌。

佢咪又係9up乜都唔做
和理非起碼會搞活動聚左人爭取無敵時間
比手足做野佢呢 戇鳩鳩搵幾個Cosplay指點江山

議會冇撚用，不過要投熱狗入去
白兵邏輯都唔差啦

睇下民主黨黨綱再出黎柒

分化撚白兵，信佢一成都死

大灣暉兩邊都有FRIEND隨時做騎牆派可唔可疑? 偵探?

本土五毛派

人地FB岩岩先出POST講自己係Hong Kong ppl
繼續聽泛毛鳩屈啦

咁白兵一開始就講勇武抗爭乜都冇轉過又要係咁被五毛狙擊?

連登都有好多熱普城信徒

白兵依d既冇固定立場 就連政治立場都冇
先前又話35+冇用 唔洗投 因為投立會=認同現有制度
跟手又話某2個投得過
分分鐘中共招安第一個去投誠

唯一冇變係過係屌泛民
屌完d人問佢點 就話武裝起義
但點武裝起義 幾時組織 起義時間表 打邊又up唔出 跟手又話等美軍

自稱本土跟手話Chinese not ruled by CCP
跟本就買曬2邊 第時邊邊贏就出黎撈政治油水

跟本係一個垃圾風派機會主義者
明末東林黨之流 只識遙控革命喊打喊殺
真係殺到埋身就第一個三跪九叩投敵

佢地柒嘅程度可謂一絕
所謂偽君子就係最撚嘔心

agger, don't make stupid people famous

雖然佢係好多人政治啟蒙
但係都有好多禍害

近排見到白兵上去都感覺到好明顯係睇中咗yukman僅餘既mandate （對於憎恨泛民既選民而言）
呢種禍害而家都仲係會存在，就係大家一有少少唔滿意就會瘋狂互屌直至反哂面為止，而唔係嘗試求同存異

所以白兵又算得係乜
話得白兵不如話曬成個飯民

係連登仔眼中
飯民唔屌得
仲要繼續含撚投飯民

唔知幾時變成咁 明明上年政事台都仲係咁笑緊飯民

其實由頭到尾都無變過
一直都係叫你含撚投票

唔使再提呢隻膠

Why not both

屌你泛民35+無撚用又係鬼，同你班友講得2個泛民議員投票係正常d又係鬼

劉國父同沈國師呢d同共產黨成日食飯飲茶既就無人屌既

因為上年未有立法會選舉

白兵應該係白票派嘅劉世良，喪帶風向！

Push

佢應該返大灣區炒地產，做中国人！

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

樓上要去中國化，點解仲用漢字？之前獨派唔係叫大家用粵拼架咩？